{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 계룡산등산로계곡펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00に完了する必要があります。 予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 また、ペット連れの場合もペット同伴可能なペンションである必要があり、その他のペンションでは同伴が拒否される場合があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室でお魚やお肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のために許されず、個人的に用意してきた炊事道具も搬入が禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることが。 また、期間が確定していないペンションは料金と料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。 予約特典としては個別バーベキューが可能で、個別バーベキューは屋外デッキでご利用いただけます。 客室ではIPTVとWiFiを便利に利用できます。 また、共用バーベキュー場もあり、入室時間から20:00まで利用可能で、利用料金は30,000ウォンです。 周辺の観光地としては東鶴寺、鶏龍山陶磁芸術村、顕忠院、鶏龍山自然史博物館、忠清南道山林博物館、長台山自然休養林などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合もペット同伴可能なペンションである必要があり、その他のペンションでは同伴が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室時間を教えてください。",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "客室でお魚やお肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のために許されず、個人的に用意してきた炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては東鶴寺、鶏龍山陶磁芸術村、顕忠院、鶏龍山自然史博物館、忠清南道山林博物館、長台山自然休養林などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 557
    }
}